幾時先可以無哂啲GME撚，真係好煩，日日陰謀論

日日都有個聽日就會升，on9

佢地輸撚哂自己會收皮㗎啦

愈跌愈買

聽日應該無哂